分開左先發現有幾依賴佢

無左佢好像個人無左重心想死

早知唔同居早知唔懶勁
講晒恨話 GG 而家先第2日

仆街 執得乾乾淨淨
以後無人煮飯我食好抵自己死

有冇人明